又到生物堂, 呢隻係咩幼蟲? 唔準諗即刻答

有無人救我呀? 屋企突然出現大量, 數目大概有廿隻以上, 我見其中一隻識吐絲

比佢哎下賓周睇下會唔會變xx俠

但人地蜘蛛俠都唔洗比人咬賓周既?

成隻海膽咁樣....

咁marvel 又多一個題材
去拎專利先, 快人一步

飛蛾幼蟲, 不過唔識分品種

我都估係, 但係我google 左蛾幼蟲, 搵唔到相同品種
所以想睇下有冇人知

衣魚？

又衣魚
今次唔係喇

屌你老味臭 個個post問咩蟲都有人答衣魚
盲左定冇腦架你

睇黎呢位巴打對衣魚有好深既成見

益蟲黎

係!!?
但係好多喎, 好驚越黎越多